[推我上去]麗晶設指定診所醫確診肺炎病人

隔廿米有民居有學校

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

嚴重過粉嶺

沙田圓洲角好似有照肺

Push

Push again

推

p牌冇力推

逼九龍東人反抗？

有冇人同p牌仔一齊推

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

129罷工

同琴晚同一招, 間野咗就入唔到黎
有緣嘅就睇到

其實之前人權組織黎香港都唔比啦,,,,點解有肺炎就可以入境呢

推，痴線